# README #

Template para o site limpezafacil.com

### Dados ###

* Version: 0.2 - Não responsivo

### to Do ###

* Página de escolha da data e hora de entrega
* Layout administrativa de usuário (seus produto e datas de entrega): cliente
* Layout administrativa para controle de usuários, pedidos, produtos:admin